[勿裝修]譚仔完贏黨鐵，HKDI. 日本老細好波

譚仔可以安心食用！
出cctv 完美ko 黨鐵同政府同HKDI

邊個裝修譚仔邊個就係鬼

冇表態就安心食用 去幫襯黃店好過啦

日資算係咁，當然黃店優先

澄清得快, 平時冇食開搵日食一餐先

完全冇講任何廢話直接出cctv都算唔話得啦